[又bin c] 忘恩負義嘅鄭松泰

//指不應多謝民主派在席並投下反對票，因投票是他們的職責，若感謝他們，會顯得不尊重他們。//

當年自己差啲被人DQ，講到泛民幫佢係應份，
唔道謝不特止，
佢哋一眾熱狗派人士不停狙擊泛民，
佢哋嗰國師成日宣揚華夏文化，
但係得人恩果千年記，咁嘅道理都唔識！

同場加映：

自稱又話1對69，
唔係民主派，係城邦派喎，
轉頭又話自己民主派
佢嗰黨友話自己係本土自由派喎！

呢吓熱狗屌人哋泛民整測速器係會人臉識別，
但佢又爭取整錄像鏡頭咪侵犯咗老鼠嘅私穩。

你識唔識字，人哋黃兆健都講到明反對有關建議，係其他議員覺得裝cam監察老鼠冇問題。

成班熱狗都被陳雲呃咗啦！

如果真係熱狗咁講1:69
飯民同保蝗黨一齊投票支持dq蟲泰都係合情合理合法

忘恩負義

[CC Tai 同熱狗快啲入嚟] 提醒熱狗同路人唔好學黃絲啲衰嘢啦！